# Chinese translations for ebox-dhcp package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-dhcp package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-dhcp 0.12.100\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:43+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 01:53+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0002_add_services.pl:132
msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr "Trivial 檔案傳輸通訊協定 (TFTP)"

#: migration/0002_add_services.pl:141
msgid "Dynamic Host Configuration Protocol"
msgstr "動態主機設置通訊協定 (DHCP)"

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:110 src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:97
#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:117 src/EBox/Model/RangeInfo.pm:107
#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:111 src/EBox/Model/Options.pm:118
#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:95 src/EBox/Composite/AdvancedOptions.pm:87
#: src/EBox/Composite/InterfaceConfiguration.pm:86
#: src/EBox/Composite/OptionsTab.pm:86
#, perl-brace-format
msgid "interface {iface}"
msgstr "介面 {iface}"

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:131 src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:139
#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:386
#, perl-brace-format
msgid "Domain {domain} has already been defined manually in DNS section"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:240
msgid "DNS module must be configured to work with this feature"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:243
#, perl-brace-format
msgid "{pkg} must be installed to use this feature"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:265
msgid ""
"Domains will be added/set automatically in DNS section in read-only mode."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:267
msgid "DNS module must be enabled to make this feature work. "
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:331
#, fuzzy
msgid "Dynamic domain"
msgstr "搜尋網域"

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:333
msgid ""
"Domain name appended to the hostname from those clients whose leased IP "
"address comes from a range"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:338
#, fuzzy
msgid "Static domain"
msgstr "搜尋網域"

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:340
msgid ""
"Domain name appended to the hostname from those clients with a fixed address "
"mapping"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:345
msgid "Same as Dynamic Domain"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:349 src/EBox/Model/Options.pm:375
#: src/EBox/Model/Options.pm:398 src/EBox/Model/Options.pm:417
#: src/EBox/Model/Options.pm:431
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:357
msgid "Dynamic DNS Options"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:362
msgid "The domains will be added automatically to DNS module in read-only mode"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:394
#, perl-brace-format
msgid "Domain \"{domain}\" added to DNS section"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/DynamicDNS.pm:405
#, perl-brace-format
msgid "Domain \"{domain}\" removed from DNS section"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:123
#, perl-brace-format
msgid "IP address {ip} is not in network {net}"
msgstr "IP 位址 {ip} 不是屬於 {net} 網路"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:134
#, perl-brace-format
msgid "The selected IP is the interface IP address: {ifaceIP}"
msgstr "已選擇的 IP 是介面的 IP 位址: {ifaceIP}"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:151
#, perl-brace-format
msgid "IP address {ip} is in range '{range}': {from}-{to}"
msgstr "IP 位址 {ip} 是在範圍 '{range}': {from}-{to}"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:176
msgid "update"
msgstr "更新"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:178
msgid "add"
msgstr "新增"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:180
#, perl-brace-format
msgid ""
"You cannot {action} a fixed address with a name which is already used in "
"other fixed address table"
msgstr "您不可以 {action} 將已經使用在其他的位址表用在這個名稱的固定位址上"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:208 src/EBox/Model/RangeTable.pm:213
#: src/EBox/CGI/AddFixed.pm:45 src/EBox/CGI/AddRange.pm:43
#: src/templates/fixed.mas:8 src/templates/ranges.mas:53
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:214 src/EBox/DHCP.pm:1285
#: src/EBox/DHCP.pm:1353 src/EBox/CGI/AddFixed.pm:43 src/templates/fixed.mas:9
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 位址"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:220
#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:241 src/EBox/DHCP.pm:1353
#: src/EBox/CGI/AddFixed.pm:44 src/templates/fixed.mas:10
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:223
msgid "You cannot use an IP address contained in the above ranges."
msgstr "您不可以在上述範圍使用這個 IP 位址"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:228
msgid "Description"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:236 src/templates/fixed.mas:5
msgid "Fixed addresses"
msgstr "固定位址"

#: src/EBox/Model/FixedAddressTable.pm:243
msgid "fixed address"
msgstr "固定位址"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:138
#, fuzzy
msgid "You need to upload a boot image to Zentyal if you set it as next server"
msgstr "您需要先上傳一個開機映像檔到 eBox 才能將它設為下一個伺服器"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:145
#, fuzzy
msgid ""
"In order to upload a boot image to Zentyal, you need to set Zentyal as next "
"server"
msgstr "為了上個開機映像檔到 eBox，您需要將 eBox 設為下一個伺服器"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:152
msgid "You need to specify a path to the boot image in the remote server"
msgstr "您需要指定到遠端伺服器中開機映像檔的路徑"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:157
#, fuzzy
msgid ""
"You can only specify a file name if you have a next server and it is not "
"Zentyal"
msgstr "只有在您有下一個伺服器而它不是 eBox 時才能指定檔案名稱"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:208
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"Removing previously uploaded boot image since next server option has been "
"changed from Zentyal to {option}"
msgstr ""
"正在移除前一個上傳的開機映像檔，因為下一個伺服器選項已經從 eBox 改變為 "
"{option}"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:231
msgid "Next server"
msgstr "下一個伺服器"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:235 src/EBox/Model/Options.pm:370
#: src/EBox/Model/Options.pm:404 src/EBox/Model/Options.pm:408
#: src/EBox/Model/Options.pm:422 src/EBox/Model/Options.pm:455
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:245
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:251
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:260
msgid "File path in next server"
msgstr "下一個伺服器中的檔案路徑"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:268
msgid "Thin client"
msgstr "精簡客戶端"

#: src/EBox/Model/ThinClientOptions.pm:273
#, perl-brace-format
msgid ""
"You may want to customise your thin client options.To do so, you may include "
"all the files you require under {path} directory"
msgstr ""
"您可能想要自訂您的精簡客戶端選項。要這麽做，您可以在 {path} 目錄下包含所有的"
"檔案"

#: src/EBox/Model/RangeInfo.pm:142
msgid "Interface IP address"
msgstr "IP位址的介面"

#: src/EBox/Model/RangeInfo.pm:146 src/templates/ranges.mas:20
msgid "Subnet"
msgstr "子網路"

#: src/EBox/Model/RangeInfo.pm:150 src/templates/ranges.mas:40
msgid "Available range"
msgstr "可用的範圍"

#: src/EBox/Model/RangeInfo.pm:156 src/templates/ranges.mas:15
msgid "DHCP ranges"
msgstr "DHCP 範圍"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:131
msgid "Default leased time must be higher than 0 seconds"
msgstr "預設的租用時間必須大於0秒"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:137
#, perl-brace-format
msgid "Default leased time {default} must be lower than maximum one {max}"
msgstr "預設的租用時間 {default} 必須低於最大的時間 {max}"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:149
msgid "Maximum leased time must be higher than 0 seconds"
msgstr "最大的租用時間必須大於0秒"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:155
#, perl-brace-format
msgid "Maximum leased time {max} must be higher than default one {default}"
msgstr "最大的租用時間 {max} 必須大於預設時間 {default}"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:199
msgid "Default leased time"
msgstr "預設的租用時間"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:202 src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:209
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:206
msgid "Maximum leased time"
msgstr "最大的租用時間"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:215
msgid "Lease times"
msgstr "租用時間"

#: src/EBox/Model/LeaseTimes.pm:220
msgid ""
"Leased time is the time which a given IP address is valid by the DHCP server"
msgstr "租用時間是由 DHCP 伺服器給有效的 IP 位址一個時間"

#: src/EBox/Model/Options.pm:156
#, perl-brace-format
msgid "{gateway} is not in the current network"
msgstr "{gateway} 並不在目前的網路上"

#: src/EBox/Model/Options.pm:168
#, fuzzy
msgid ""
"DNS module must be enabled to be able to select Zentyal as primary DNS server"
msgstr "DNS 服務必須啟動才能選擇 eBox 做為主要名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:178
#, fuzzy
msgid "NTP module must be enabled to be able to select Zentyal as NTP server"
msgstr "DNS 服務必須啟動才能選擇 eBox 做為主要名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:189
#, fuzzy
msgid ""
"Samba module must be enabled to be able to select Zentyal as WINS server"
msgstr "DNS 服務必須啟動才能選擇 eBox 做為主要名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:383
#, fuzzy
msgid "Zentyal domain"
msgstr "搜尋網域"

#: src/EBox/Model/Options.pm:391
#, fuzzy
msgid "local Zentyal DNS"
msgstr "本機 eBox DNS"

#: src/EBox/Model/Options.pm:413
#, fuzzy
msgid "local Zentyal NTP"
msgstr "本機 eBox DNS"

#: src/EBox/Model/Options.pm:427
#, fuzzy
msgid "local Zentyal"
msgstr "本機 eBox DNS"

#: src/EBox/Model/Options.pm:439 src/templates/options.mas:18
msgid "Default gateway"
msgstr "預設通訊閘"

#: src/EBox/Model/Options.pm:449
msgid "Custom IP address"
msgstr "自訂 IP 位址"

#: src/EBox/Model/Options.pm:459
msgid "Configured ones"
msgstr "設置"

#: src/EBox/Model/Options.pm:465
#, fuzzy
msgid ""
"Setting \"Zentyal\" as default gateway will set the interface IP address as "
"gateway"
msgstr "將「eBox」設定為預設閘道器會將此介面的 IP 位址設為閘道器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:471 src/templates/options.mas:29
msgid "Search domain"
msgstr "搜尋網域"

#: src/EBox/Model/Options.pm:474
msgid ""
"The selected domain will complete on your clients those DNS queries which "
"are not fully qualified"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Options.pm:479 src/templates/options.mas:41
msgid "Primary nameserver"
msgstr "主要名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:482
#, fuzzy
msgid ""
"If \"Zentyal DNS\" is present and selected, the Zentyal server will act as "
"cache DNS server"
msgstr "如果「eBox DNS」出現並且被選取，eBox 伺服器將被當成快取 DNS 伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:487 src/templates/options.mas:52
msgid "Secondary nameserver"
msgstr "次要名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:493
#, fuzzy
msgid "NTP server"
msgstr "下一個伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:496
#, fuzzy
msgid ""
"If \"Zentyal NTP\" is present and selected, Zentyal will be the NTP server "
"for DHCP clients"
msgstr "如果「eBox DNS」出現並且被選取，eBox 伺服器將被當成快取 DNS 伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:501
#, fuzzy
msgid "WINS server"
msgstr "下一個伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:504
#, fuzzy
msgid ""
"If \"Zentyal Samba\" is present and selected, Zentyal will be the WINS "
"server for DHCP clients"
msgstr "如果「eBox DNS」出現並且被選取，eBox 伺服器將被當成快取 DNS 伺服器"

#: src/EBox/Model/Options.pm:511
msgid "Common options"
msgstr "共同選項"

#: src/EBox/Model/Options.pm:516
#, fuzzy
msgid ""
"If you set a \"configured ones\" as default gateway, you may choose one the "
"configured gateways. As \"search domain\" value, one of the configured DNS "
"domains on Zentyal might be chosen. All fields are optionals setting its "
"value as \"None\" or leaving blank."
msgstr ""
"如果您選擇「設定好的」作為預設閘道器，可以從已設定的閘道器中選擇一個。如同"
"「搜尋網域」的數值，可以從 eBox 上已設定的 DNS 網域中選擇一個。所有欄位可以選"
"擇性設定數值為「沒有」或保持空白。"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:117
#, perl-brace-format
msgid "{from} - {to} is an invalid range"
msgstr "{from} - {to} 是無效的範圍"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:128
#, perl-brace-format
msgid "Range {from}-{to} is not in network {net}"
msgstr "範圍 {from}-{to} 不在 {net} 網路中"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:141
#, perl-brace-format
msgid "Range {from}-{to} includes interface with IP address: {ifaceIP}"
msgstr "範圍 {from}-{to} 包括介面的IP位址: {ifaceIP}"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:164
#, perl-brace-format
msgid ""
"Range {newFrom}-{newTo} overlaps with range '{range}': {oldFrom}-{oldTo}"
msgstr "範圍 {newFrom}-{newTo} 有重疊的範圍 '{range}': {oldFrom}-{oldTo}"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:182
#, perl-brace-format
msgid "Range {from}-{to} includes fixed address '{name}': {fixedIP}"
msgstr "範圍 {from}-{to} 包括固定的位址 '{name}': {fixedIP}"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:219 src/EBox/CGI/AddRange.pm:44
#: src/templates/ranges.mas:54
msgid "From"
msgstr "從"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:225 src/EBox/CGI/AddRange.pm:45
#: src/templates/ranges.mas:55
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:233 src/templates/ranges.mas:49
msgid "Ranges"
msgstr "範圍"

#: src/EBox/Model/RangeTable.pm:240
msgid "range"
msgstr "範圍"

#: src/EBox/Composite/General.pm:78
#, perl-brace-format
msgid ""
"An interface must set as static to configure the DHCP service on it. To do "
"so, change {openhref}interfaces configuration{closehref} in network module"
msgstr ""
"此介面必須設定為固定在 DHCP 服務上. 要這樣做, 在網路模組上改變 {openhref}介面"
"設置{closehref}"

#: src/EBox/Composite/AdvancedOptions.pm:132
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: src/EBox/Composite/Interfaces.pm:107
msgid "Choose a static interface to configure:"
msgstr "選擇設置一個固定介面:"

#: src/EBox/Composite/Interfaces.pm:108
msgid "Service configuration"
msgstr "服務設置"

#: src/EBox/Composite/Interfaces.pm:109
msgid ""
"In order to serve IP addresses on an interface, it is required to set at "
"least a range or a fixed address."
msgstr "為了讓服務的 IP 位址在此介面上, 這必須要設定至少一個範圍或是固定位址."

#: src/EBox/Composite/InterfaceConfiguration.pm:111
#, perl-brace-format
msgid ""
"In order to serve IP addresses on a external interface, you must open the "
"service on {openhref}firewall module{closehref}"
msgstr ""
"為了讓服務的 IP 位址在外部介面, 您必須開啟服務在 {openhref}防火牆模組"
"{closehref}"

#: src/EBox/DHCP.pm:119
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{server} configuration file"
msgstr "服務設置"

#: src/EBox/DHCP.pm:132
#, perl-brace-format
msgid "Disable {server} init script"
msgstr ""

#: src/EBox/DHCP.pm:133
msgid "Zentyal will take care of start and stop the service"
msgstr ""

#: src/EBox/DHCP.pm:446 src/EBox/DHCP.pm:482 src/EBox/DHCP.pm:532
#: src/EBox/DHCP.pm:578 src/EBox/DHCP.pm:624 src/EBox/DHCP.pm:722
#: src/EBox/DHCP.pm:776 src/EBox/DHCP.pm:837 src/EBox/DHCP.pm:893
#: src/EBox/DHCP.pm:1284 src/EBox/CGI/AddFixed.pm:39
#: src/EBox/CGI/AddRange.pm:39 src/EBox/CGI/SetIfaceOptions.pm:39
#: src/EBox/CGI/RemoveFixed.pm:39 src/EBox/CGI/RemoveRange.pm:39
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/EBox/DHCP.pm:452 src/EBox/DHCP.pm:488 src/EBox/DHCP.pm:538
#: src/EBox/DHCP.pm:584 src/EBox/DHCP.pm:630 src/EBox/DHCP.pm:728
#: src/EBox/DHCP.pm:843 src/EBox/DHCP.pm:899
#, perl-brace-format
msgid "{iface} is not static"
msgstr "{iface} 不是固定的"

#: src/EBox/DHCP.pm:714
msgid "Not a valid action: add, set and del are available"
msgstr "不是正確的動作: 新增, 設定和刪除才是有效的"

#: src/EBox/DHCP.pm:829
msgid "No valid action. Available ones are: add, set and del"
msgstr "不是正確的動作. 可以做的動作是: 新增, 設定和刪除"

#: src/EBox/DHCP.pm:1068
#, perl-brace-format
msgid ""
"The IP address of the virtual interface you are trying to add is already "
"used by the DHCP range '{range}' in the interface '{iface}'. Please, remove "
"it before trying to add a virtual interface using it."
msgstr ""
"您試著要新增到虛擬介面上的 IP 位址已經在介面 '{iface}' 的 DHCP 範圍 "
"'{range}' 中.請在試著新增虛擬介面使用前移除它."

#: src/EBox/DHCP.pm:1087
#, perl-brace-format
msgid ""
"The IP address of the virtual interface you are trying to add is already "
"used by the DHCP fixed address '{fixed}' in the interface '{iface}'. Please, "
"remove it before trying to add a virtual interface using it."
msgstr ""
"您試著要新增到虛擬介面上的 IP 位址已經在介面 '{iface}' 的 DHCP 實體位址 "
"'{fixed}' 中.請在試著新增虛擬介面使用前移除它."

#: src/EBox/DHCP.pm:1283
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/DHCP.pm:1286
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/EBox/DHCP.pm:1287
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/DHCP.pm:1290
msgid "Leased"
msgstr "租約"

#: src/EBox/DHCP.pm:1290
msgid "Released"
msgstr "釋出"

#: src/EBox/DHCP.pm:1293
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: src/EBox/DHCP.pm:1353
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

#: src/EBox/DHCP.pm:1380
msgid "DHCP leases"
msgstr "DHCP 保留"

#: src/EBox/CGI/Enable.pm:39
msgid "module status"
msgstr "模組狀態"

#: src/EBox/CGI/Status.pm:42
msgid "Module Status"
msgstr "模組狀態"

#: src/templates/options.mas:8
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/templates/options.mas:10
#, fuzzy
msgid ""
"You can leave empty the Default Gateway field to use Zentyal as default "
"gateway for this subnet"
msgstr "您可以在預設閘道的欄位上留空白然後使用 eBox 預設閘道給這個子網路"

#: src/templates/options.mas:64
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/templates/fixed.mas:11 src/templates/ranges.mas:56
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/templates/fixed.mas:34 src/templates/fixed.mas:37
#: src/templates/fixed.mas:38 src/templates/ranges.mas:74
#: src/templates/ranges.mas:75 src/templates/ranges.mas:76
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/templates/fixed.mas:51 src/templates/fixed.mas:53
#: src/templates/fixed.mas:54
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/templates/ranges.mas:30
msgid "Subnet netmask"
msgstr "子網路遮罩"

#: src/templates/ranges.mas:91 src/templates/ranges.mas:92
#: src/templates/ranges.mas:93
msgid "Delete"
msgstr "刪除"
